震驚了700萬香港人。原來電話無插sim card 都打到999

好想急不及待係咁求救

咁咪會有不法之徒用嚟犯罪囉
一定要禁止呢個功能先得

收到收唔到，唔係靠彩數。
一旦遇到緊急事件，就打112

唔係無電話卡, 係無訊號呀....

小心查IMEI

下一步就買電話都實名

唔夠社會信用評分唔畀打電話

打到又點？
元朗遲三十九分鐘先到

依家買電話都要畫隻龜先得,唔知點解要咁

接通內地公安無運到

無裝安心出軌唔俾買電話~!

你真係而家至知？？？你文盲定弱智？？？

試下連結時事理解下

無訊號都打到999 , 不過唔通啫

仲有唔插卡用Wifi都遙控到
係咪封哂無線網絡安全啲

前兩日睇完記者會 宜家好驚附近有遙控炸彈

下，果一日打999冇人聽wo

你宜家係咪暗示高官智商低？令人民討厭政府？我報國安！！！

IMEI

check 下個imei上次下次用乜sim card / 常在位置

除非有人改firmware eeprom，以前好多改機post

打到都要有人聽先得 有人聽又唔代表會幫到你 一係就39分鐘先到

係時候復興改eeprom imei既post

打到就要聽？聽到就要理你？